張杞筒同趙昇平有冇搞過？

如題